htc 10 vs iphone se

htc 10

iphone se

SE

點解揀se嘅？

Se

htc 10
有用se用黎睇字真係好辛苦下

同埋升左上最新ios後用電無之前咁慳
如果有打機有用黎睇下網頁就htc 10
主要聽打電話whatsapp就se
game睇你玩咩
pad個d se都唔辛苦
但好似個screen好多野要襟個d就唔岩咁細mon玩

利申
都打算se換htc10
但部u ultra又好似幾好

用緊10仔
成日lag機telegram 淘寶成日都要等
有咩方法可以令部機行得快d？？？
講個碌 10仔無得輸

裝少啲大陸app啦

其實htc 10幾好 尤其係個相機靚過se
只係s820比a9比廢
而家部手機主要都係用嚟上網
但係又唔想升一兩次Android就挽完
雖然可以刷rom但又驚唔stable
iphone好似又保值啲型啲快啲 更新支援又耐啲咁
但係好似會黃mon 因為係用5s舊mon同埋se睇字係難
jailbreak呀 root機呀呢啲我又唔需要嘅
可惜pixel又貴又冇行貨又窮
$4000內似乎呢兩部最好
Anyway多謝巴打嘅意見
見到咁多人揀se
se好似幾正咁

SE 除左mon得4吋同無3D touch之外，你當佢係一部iPhone 6s就得
但SE又平d又有完美手感 袋喺褲袋聽歌真係一流設計仲靚d tim

SE靚好多

挽你老母5p仔

淨係聽歌相機 10仔都已經贏撚哂se
簡se果d真係ifan

傻咗 記錯唔好意思

對唔住我打錯字

聽歌用電話

淘寶轉用網頁版

10仔
一拎上手已經無得比

htc 10聽歌唔失禮wo

其實睇你中意用咩系統

其實Android同ios都鍾意
我兩個OS都用緊
兩個各有各好
例如Android過檔方便又比較開放
ios介面靚之餘ram management又好啲
睇嚟我應該會揀10仔
除咗system upgrade比ios慢啲之外
其他例如相機同聽歌係幾正
多謝咁多位巴打嘅意見

仆街htc hk幾時先出7.0 update
利申 用緊htc10有啲想換iphone